{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_008654",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/SAN-SAN-GEAR-/GM0023101368719/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "23Fw Hooded Knit - Black"
    },
    "text": "SANSANGEARブランドは、SANSANGEARメーカーによって生産される商品です。 こちらの商品はFW23 / QX3X51SS25 商品番号を持っており、プルオーバーにデザインされています。 2つのカラーに編み込まれており、素敵なデザインを披露します。 この製品はニット素材で作られており、ふんわりとしたスタイリッシュな印象を与えます。 また、基本的なブラックカラーで製作され、様々なスタイルとマッチするのに適しています。 商品のポイントはロゴベルクロパッチで、自然なポイントを与えるアイテムです。 素材としては表地がアクリル100%で使用されています。 この製品は必ず手洗いして単独で洗濯してください。 この製品は色移りする可能性がありますので、他の服と一緒に洗濯しないでください。 漂白剤を使用したり、長時間水に浸したりしないでください。 もし水に濡れたり汗がたくさんついたりしたら、素早く洗濯して色移り、変色、脱色を避けなければなりません。 また、この製品は熱に弱いのでアイロンをかけてはいけません。 機械乾燥機に入れると製品が損傷する可能性があるので、必ず自然乾燥してください。 摩擦により毛玉ができることがありますので注意が必要です。 何よりも火気に近づけないように注意しなければなりません。 そうでなければ、火が燃え移る可能性があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この商品はどのブランドによって生産されていますか？",
            "answer": "SANSANGEARブランドによって生産されています。"
        },
        {
            "question": "この商品の素材は何ですか？",
            "answer": "この商品はニット素材で作られています。"
        },
        {
            "question": "この商品はどのようなデザインですか？",
            "answer": "この商品はプルオーバーにデザインされており、2つのカラーが編み込まれています。"
        },
        {
            "question": "この商品はどのようなカラーですか？",
            "answer": "この商品は基本的なブラックカラーです。"
        },
        {
            "question": "この商品の特徴的なポイントは何ですか？",
            "answer": "この商品の特徴的なポイントはロゴベルクロパッチです。"
        },
        {
            "question": "この商品の洗濯方法はどうなっていますか？",
            "answer": "この商品は手洗いして単独で洗濯してください。他の服と一緒に洗濯しないでください。"
        },
        {
            "question": "この商品はアイロンをかけることができますか？",
            "answer": "いいえ、この商品は熱に弱いのでアイロンをかけてはいけません。"
        },
        {
            "question": "この商品は機械乾燥機に入れても大丈夫ですか？",
            "answer": "いいえ、機械乾燥機に入れると製品が損傷する可能性があるので、自然乾燥してください。"
        },
        {
            "question": "この商品は摩擦により毛玉ができますか？",
            "answer": "はい、摩擦により毛玉ができることがありますので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この商品は火気に近づけても大丈夫ですか？",
            "answer": "いいえ、火気に近づけないように注意しなければなりません。火が燃え移る可能性があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 424,
        "QA": 374
    }
}